九月尾準備行EBC

本身同一班fd約好左今年一齊去尼泊爾行EBC
點知前排無啦啦甩哂底搞到我好sad
不過我都係諗著一個人照去
暫定22/9-6/10
應該上網預定哂成個package唔洗煩咁多野
上網都睇過好多blog都大概知要準備咩野
有冇巴打去完可以分享下心得比小弟

同埋有冇同路人

我11月尾去行Three passes

我都有諗過 不過通常要20日太長
應該都勁靚勁正

9月尾應該開始凍
樓主過左namche bazaar後自己小心
唔得唔好硬上
上個月都有香港人行EBC死咗
祝樓主成功

利申:上年五月成功到過basecamp

我其實未行過雪山 最凍都係九月頭上富士山
屋企乜野厚衫都無 買都要洗一筆
最驚都係AMS

D人話去Lukla 班機成日會取消 睇黎番香港班機都係買遲一兩日好

準備下年四月 1日 three passes

跟大隊行 我行果次見到有香港人單拖
後尾痴埋我地到
係收得唔錯 但後面只可以用佢個山區專用NETWORK 好貴

同埋自己行要小心就係有D地方有時會大雪行唔到
你冇guide收風自己行左去既話 到時你就人間蒸發

今年自己行完
搵左個雪巴導遊
聽佢講KOMBU AREA 既故仔幾有趣
過左4000就開始傾唔到計

行完未